有無咩CEF COURSE係讀得過

除左補英文
一係course 廢一係center廢
想學d 短期課程又真係實用